市民旺角聚集悼念8.31 樓上髮廊舉鏡警即舉槍

下午9時25分左右，到旺角增援的警員在西洋菜南街及亞皆老街馬路中心舉起藍旗，其後沿西洋菜南街往油麻地方向推進，其間有樓上髮廊從窗邊舉起幾面鏡，警員即大為緊張，舉起胡椒球彈槍及電筒，並要求記者拍攝「鏡人」。9時30分，大批防暴警沿西洋菜南街推進至旺角中心一帶，在快富街追截多名市民進行搜查，共有約30名市民分別在快富街7-11和卓悅外被截查，當中有市民手持白色鮮花。

今日有無過千GREEN OBJECT呃糧

仲叫記者做野 咩年代

屎忽鬼

髮型師唔俾用鏡
麵包師傅唔俾用棍

鏡都舉槍，咩野料呀
見到自己都想一槍射爆？

用鏡照下你個良心呀黑狗

間舖做好準備 隨時有藍絲黑狗搞

推下

毅進仔

想剪頭髮

push

salon好勇

Pin this!!!!!!